其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（160)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

lm

唔夠揪

1001+1

尋晚我夠係啦

大家食飽未

做乜置禾頂

牙怪

春！

都矛用
Btw add咗你仆街芒

尋晚好似矛人

春!

剛牙叫㗎

我推得好辛苦架

食飽未

補返

出緊site

單機

全安佬好唔好做？

唔明

打錯
安全佬

hi

飽了

好員工又唔見你置我

卡比

訓陣覺又新鋪

冗力

有得訓

好似推左成100個留言

柯完屎好舒服
聞唔到啲廿四味

膠層有得訓

辛苦哂佢

我都有份

有無人睇左？

兩點就有

食得太飽都不適宜

都話我死左都唔會有人知囉

好耐啦WO

就係你地好無睇

睇過中村獅童竹內結子果套

咩？

pm我喎

官人我要
官人我又要
官人我再要
官人我仲要

睇 Luke Cage

推咗幾耐

有一粒鐘

唔洗一個鐘

你又報

原來你講韓國拍果套?

好癲

哦～巧啊

未睇過

我睇在世界中心呼喊愛

不了

其實點會唔認得

乖

tv版咸到禾豬頭咁

好有歷史

睇左好多次都覺得好感動

有房

將幾套撈埋左
咩小腦退化 又咩血癌

我在連登中心呼叫春

凌瀨遙

今晚再煲多次先

佢又出左pool了 唔見左

有碟咁好

果陣時我仲上緊2000fun

都好癲

"又"出左

羨慕

一公升的眼淚都巧催淚

主題曲係平井堅唱
好正

閉目入神

係

輕閉雙眼

睇唔出

以前d日戲好好睇 好催淚 有無人睇過

乜野
個時個個星期追

但係粵版可以跟返原曲意思又改得好聽都尾機

依家d 日劇都ok 丫

我係追熟肉

咁細個就識呢d

細個邊個追到生肉

鄭中基好中意改呢d歌

one more chance

其實張學友都多

agger

李香蘭

00人的末路

戀愛朱古力
石原里美

ONE MORE TIME

覺得石原正過結衣

小惡魔我都係鐘意unnatural 個style
校閱女王果時怪怪地

秒五是最仆街既卡通片
沒有之一

我係因為睇松本潤而睇呢套
btw，佢叫聰美

Richman poor woman 都巧正

總裁

形之聲
秒五
煙花
etc......
都唔想一個人睇
想留返第時同女朋友一齊睇

禾睇到訓著左

煙花睇到禾1999

unnatural 嗰陣短頭髮都咁靚

我都差唔多訓着

係 錯在時間 偶著對的人

秒五佢啲畫好靚
好鐘意

最近 同時亦係最遠嘅距離

有d 難明

結衣同佢我都係覺得短髮好得d

結衣普通料

冷血

Gakki得短髮好睇
石原就長短都

寫字寫到手都軟

我好耐無寫過寫 依家唔識寫咁濟

掟上今日子真係好cute

逃恥正到

痴線
寫啲log 要寫成個6月

達哥條女

條女無哂啦

molamola 比條矮撚食埋

逃恥我鐘意星野源多 gay

好想同gakki係屋企宅足一個星期

岩牙
Code blue 個style

Gay test successful

Code blue睇山p

好做到毒撚個靈魂
即係我咁

呢套好多血 好驚

人唔笑

山p 又係好正
個身型加樣

山p有身型咩

有雞肉

佢果種唔係爆晒肌但又有d 果隻我覺得係最吸引

真毒

太矮

岐視短人

人地有錢又靚仔

仲食好多女 好似係

煙花睇真人版啦

山P矮

但真人好靚仔
利申見過

原來1.74 以為佢米8 UP

你見到我?

官方174-5=169真實

郭富城上網都寫172定173 啦

日本人黎講我覺得算係咁

Gakki掉轉計

大面

GOOGLE左原來個身形都唔係好靚 BTW個樣

矮啊 唔矮咩？

以為佢米8 UP

無可能啦 佢企埋去同啲女差不多

冇咩點留意 佢個"樣"睇落似高佬

我想女朋友有gakki咁高

你幾高?

你米八？

ADDED

禾要求低

對男人要求低？

GAY

你地兩個傾

除鞋182

多少少

高富帥

Added

禾電話冇TG

好玩完!

added

膏肥碎

玩咩

無人既今日

好悶

個個出晒pool

喂呀？人呢

你都出左

那有

事實

淘寶買咗對鞋俾人
我由28號落單 到今日都未出貨
噚日客服同我講 今日會出
又係呃我 直接退款
仲叫我改個退款理由
on99

唔洗寫架 你簡d按鈕咪得

就係專登要寫

寫屌你老母

佢哋唔識睇

識架 大陸人好醒

你試過？

會唔會爆炸

又早收
老闆叫我出去交標

文員仔

膠層

一星期有3日早收 救命

膠層就坐係到唔使出去啦

我都應該早收
啱啱到人地office傾標

實會啦
屋企都有對

見標 呢個先膠層

早收仲咁多野講

利申 d 野做晒 比人放置play 緊

情侶鞋

禾刀系

係d9成唔中先係我

咪咁大聲

Match!

交TENDER 最開心

我坐係側邊寫野咋

咁都match!

哦

我唔理

膠層 幾時帶小弟見識吓

全日對住電腦幾千行野

我係全公司最細

係呀 唔屌唔得

連續哦
紀錄在案

我都係呀

當做運動

扮哂野

正啦得啦叻啦

唔想嗌交

交完去做gym

哦
隻揪囉

退左未

咁又同我嗌？

吓 呃你有飯食咩

正又5個鐘

未退呀

邊有5個鐘過

咁係你咋

無啊！

特別待遇？

果啲打靶
唔屌唔舒服

算叫係啦

一陣抖夠 再嘈吓先

好另類啊

唔鍾意？ 咁對唔住囉

去啦

咁又唔係 冷靜冷靜

5分鐘

一陣先

唔嗌交 咁打交

冷靜啲好喎

咁傾偈
pm我未

搵緊在巴

ok

Match

3！
2！
1！

Fight !

我哋和好喇

牙拎

絕交30秒嗰啲friend?

我小學雞呀嘛

相親相愛ok?

打者愛也

好SWEET

你仲sweet

我都舉下野先

我唔打人

乜

舉咩？

match!ed

重訓

邊部份先得架

okok

唔硬駁落去

屌！
放工

手瓜 深蹲

駁吾刀？

屌 咁快

幾時先有得收工
對眼就掙唔開

先深樽 後手瓜

無野好講

真係好小學雞？

好提子

快架啦快架啦

下星期一有得番工

禾？

我係六日狗

我仲係度鳩坐等開例會
仆街四點半都唔開 又唔知幾點先走得

禾仲有一粒鐘先放監

個半鐘

我調轉左做

今日咁早收

聽日禾都要返工 開心

先大肌後細肌

羨慕牙？

我早過你 已經出左去

禾 典會係你

約埋卡比一齊番

禾刀要

巧 潛去做先 謝謝卡比

出咗去就好威喇咩
我夠可以出去買雪糕啦

買埋禾個份

唔好啦
唔係好熟

自己食啦

我都想食

搭台ok?

屌！
約我上去同我講貴人20%
咁無野好講啦

B枱
Ok?

我淨係想食一啖
唔食得多

低級講價手段

花生

你淥熟未呀 肥牛

開大火啲

Cfu

等你夾比我 我殘廢

我淨係食半啖

今日如何啊？

兩份食ok?

咁又未必嘅
我做唔到人地又唔一定做唔到
但係減20%我點計都over左我個cost

唔想食你口水尾

Best offer夾我20%？一個崩都唔減啊

和好唔夠30分鐘

你搭佢啦
佢考慮吓佢

搭多幾次枱咪熟

驚有BB

要叫埋你出嚟先可以定驚

接唔到落去

禾會嚇走人

最多比50蚊會員優惠你

你嚇走隻卡比獸呀

全店嚇走

我走！

佢唔係要吹蕭先會醒咩？

唔好呀

唔好呀
我走！

挽留

我癲完喇
sor 大家

黑人問號

做乜鳩

太眼瞓因為

你係咪傻架

係呀

醒啊

收工

冇人理
👋🏻

今晚睇唔睇波好

睇！一齊？

喺屋企睇

好啊

支持咩

搭你沉船

唔好啦

買50蚊🐢沉一沉先

有10蚊係我㗎

好啊 輸左你嘅 贏左我嘅

贏咗對分

禾理你

攰

好忙啊！

幫你做緊D

一如往常的hea
整緊下午茶

有冇我份？

笠水了

食咩呀？

沉啦

我都想

安心買客

好肥呀

大家可all in法包

你整嘅唔怕啦

未開波 點知喎

殺你呀名菜 芝士煙肉薯仔

不過我撐烏龜

嘩 我好鍾意食

你搭我沉船
頂你

花生整野食好叻

想學嘢

笑死

好悠閒

係咪笑我不自量力

無啊 你差我十蚊

payme

點pay 留電話唔該

做緊

同啲燒廚房嘅比我一定係叻少少

你留telegram 我俾你

我蛋都唔識煎

我跟你學返轉頭

match！

淨係識煲湯無lu

冇幾多日架啦

即係咩

佢係tg專員嚟

煲湯正呀

禾唔知

烏龜輸左就比你 贏左有錢收

你惡毒
希望烏圭贏

安全到達

中咗食d24

真找數

一齊做

難啲 買咁多場都輸

你請？

我真心膠

你燈死我

喂hi

Yo!!

好賤呀

禾就走鳥

做尖先

如果我中咗

做乜咁睇唔開

GD保右你

吹咩吹

勤力卡

我保左你

片段在回響

嬲

等

等收工

保母？

6點？

yes

今日元老潛水🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
到禾掉瓜了

唔知點覆了

I m back

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

剛牙，出哂pool了🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

留守

矛哂人 🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

就快

網頁版無西瓜掉(西瓜)(西瓜)(西瓜)(西瓜)(西瓜)(西瓜)

禾在

係 坐定定

吹水

今晚比利時可唔可以贏

可以

買左比利時 應該會輸

唔吹

企我前面個日本妹流晒汗

放工你又del app了

今晚是咪有四場波

兩場 on9仔

想奶？

想同佢抹

好鍾意飲湯 阿媽唔煲就要自己嚟

收得工未🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

真！好想日日都有湯飲！！

有時覺得好乾 淨係飲水唔夠
要靠湯水

仲有8分鐘

抵唔住寂寞又會上返嚟

無心工作, 準備收

等禾黎

中出好耐無見

上嚟啦 唔巧單機㩒電話

正

今日無喵人

吓？

戒唔到毒

快啲執野洗手

GG

已走

你都收工吧

做得好

發覺呢個星期做得好hea 無乜做過野

唔想自己一個食飯

企你前面

去左邊

樓主春出黎啦

平時勤力的光年要變冗了

去左搵你

真？

真

想約你食飯

邊到搵

同肥婆食佢寧願自己食

屌 星期五啲撚樣去玩啦 做乜鬼gym 阻鳩住哂

春春有人約你

個個好似你一樣嘛

成個香港

練好條腰去屌女

我係月球喎

無啊Dklm

係練好條啫

軟了

等陣搭車去

私奔到月球

molamola
懶開有條路

SWEET
一二三 牽著手

月球上的人

月球下的人

今生不回家

搭火箭

冗著搵工

又想唱j

唱！

卡比個frd 既party room，唱k 打牌睇波

屌

邊度搭

hello!

唱！唱！唱！

他唱k 也一個人唱

長洲！

恭喜牙左上榜

大會將頒發射手座
一個俾冠軍

同時熱烈慶賀個鋪去到160

hihi

油雞雞

hello

幾靚wo你

曹宏威博士可摸以解釋下

點解個鋪由1去到160我都仲未出pool呀呀呀

hi 豬

秘密基地

因為未到200

可能要到1600

中山 好開心朏到熟悉臉孔

你要食雞

hi點點

會存在到連登都執埋

我見證你出pool㗎

一世都出唔到

去到5000

咁要令你失望啦

死果刻

矛人要

放工

你會出的

你要帶住囝囝入post 探禾

終於放工

洗唔洗暗號

牙支

我睇好你

辛苦了

爽

腥多幾份cv

仆。。。係海中間壞船

要

咁撚慘

send 到有為止

咁點算

係 發電機壞左

等囉 無冷氣囉 可以點

等幾耐

夾張一百蚊係cv入面，有無得諗

你坐邊架船
我下次唔坐

收左張錢但唔請你

九洲港番香港 有對頭位果隻

咁夾半張，等佢搵我拎返半張

答你唔到搶修緊 d

呢個好笑

食緊飯dllm推左廿五版但我今日忙撚到tea都冇得行食屎狗明明冇helper但點解佢會去左隔離side然後啲野我做哂呀呀呀呀呀呀呀呀

無乜吸引力

巧
啲cv俾我我幫你去押送

帶桔
巧慘

識做了

已save 低

巧橙

因為你叻

東京白日夢女

呀呀呀.jpg

留來開po?

下唔係掛

個樣好正常wo

唔信

咁熟面口

大巴拿染左白髮 好7

無啦，窮J 夾唔到五百

幫我送d cv俾闊太

仲係海中心

又係呢個post

好慘 唔返大陸了

用snow影多幾張相
記得要show長腿！

嗨 歡迎返嚟
又係我地

如果樓主出左pool 仲會唔會開po

而家咪開緊

你又入左黎

佢已有仔

游水都到啦

你又未出pool

著番燈有番冷氣

行唔行到

郁番

很好 訓個教先

你都知我要用snow 先見得人
長腿矛問題 幾多都有

我自己都唔知

春春出左pool

尖完留名
星期五晚都咁多人

星期五晚操返課 星期六日先有力操女

平時星期五六日最少人架

岩岩係日本見到春春 即刻溝左

打咩打咩

星期五先多人

有冇敎學

有女操

下次都係9點先去

而菇 而菇

9點先多人

錯了 9點過左繁忙時間
最多人7-9

錯了人地帶埋女一齊操

屌你

係你面前操

呢排真係好多
條仔帶條女一齊黎做gym

低消活動牙

我個間都唔低消啦 兩個成千一蚊個月架啦

你係呢到帶返個去

食兩三餐可能無左了

做完gym 仲可以bb 岩岩做完唔好食咁多

無人要啊Dklm

真毒點名 八時入席
1, 牙拎

完

邊間

呀春出黎啦

唔講啦 廢事自爆

豬識保？

我收工影相一定用snow
有長腿 好提子

又係me
牙豬

食野先

幫你match

呀好想食 有冇嗌蛋？

160個Posts 都match唔到冇㗎啦

好saddddd

真撚喺屋企嗌

有呀

做咩呀 覺覺

冇人pm me

想睇波矛人陪

好想同你地一齊嗌

自己一個睇更開心

叫春

出唔出呀其實

出啊！果邊講

唔出了
冇人

咁你就唔岩

春春一講到tg pm就喱埋

轉個頭又話唔出

咁你個tg呢

果邊

係春春到

同居

攰了
放棄了

禾都要，矛snow 面對唔到自己
有長腿都係單身

屋企睇都嗨心牙

唔制啊
再約

煮緊飯留名

Lonely

巴打要大膽d 自己留

煮埋禾飯

Lonely christmas 留明

賢良淑德

Lonely life 留名

你玩晒啦

情人如若很好奇

我註孤生

多麼想好好的做人

想唱K

我睇怕都係

我識煮好多中菜

要買寡佬屋

I mean 我睇怕我都係

唔準

巴打sss 識做

有無人想食 成日煮完自己食

一個人平行時空怎去面對

幫推

他睇波也一個人睇

分隔兩地睇同一個月光
世界杯版

開飯lu

9點先番到屋企

矛圖巧難討論

等埋我 好肚餓

下次早啲約

橙

我想睇波多d
會幫推

聽晚

PM

住烏

有咗snow返唔到轉頭
好過矛長腿

誰怕誰

幾潮咁 唔錯

有咩

好靚仔

唔記得del相tim

有陣容了

包皮

烏拉圭冠軍有14倍

求流出

中出

我all in左啦清

all in

nth

跟

成班準備沉船啦 我今晚買左🐢

買半場主，應該有機

我買埋半場和

COW死女

賠率咁低

我買左半大

利申 乜都冇買

衝落樓買咖啡睇波

買咖啡機 扮下加讚

冇哂capsule

薯片啤酒汽水爆谷

男人老狗喊乜

好飽

你真係有機

留飯比我

一樣都矛

無哂喇

下次下次

有錢人生活

有心事同姐姐講

Send 唔到

好細嗰啲咋

電腦白癡是我

春春add啦

比巴打扑左？

5g

Wug add 啦

人地同緊春春tg 唔好阻佢地啦

點解會咁！

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

第n 屆格劍大會

領隊好搞笑

其實我都唔識 無block呀

禾怕醜

明明同你傾緊

春春你繼續 無事

你禁下ok

真係tg巴打個下 同埋個sticker好襯佢我覺得

我唔用劍🗡

我用黑旋風🌪

我喺你隔離都要tg

下 你封左我喎

做朋友好材料

正解

你話你係我隔離

untitled .2014你就唔岩啦 有左春春仲同小領隊偷情

我連ok都send埋出去都冇用

好好笑 你個野壞左呀

搞到我又想add untitled,2014

出手了

你add左暖巴未？
要專心對人呀

咁我真係唔知wo

不如你add返佢喇

笑屎我

咪屎住
喎仲有姣多爛喼未講

你仲笑，人地為左你扑左小領隊架

想試下有無封到禾姐 唔add了

你？

唔好扑我

我怕痛

巧頂癮

請支持白簡迪
烏拉圭14號

官宣左先先支持

開波

🐢🐢🐢Lets go!

我是咪有delay

支持🦖

🐢

係日本都要睇

禾sorjaitaulingling 果時都有巴打add 左禾

烏拉圭

岩岩好沖完涼開波

Delay1分鐘

沉！

你地成班都好膠

派d 比你

食屎

我負責笑就ok

坐咗上去

有啲亂

烏拉雞踢得巧似唔錯

麥包空晒

晒咗豬sir 個二傳

豬蛇:屌....

仲撘緊巴士返屋企

場⚽️好似有d悶

果然沉

唔係要有入波先唔悶

有波入都係悶
我估75分鐘開始好睇

godin

一個靚既解圍

結果係半場客

係入左都悶

睇完戲

又睇

antman 之嘛

有冇睇曬2個彩蛋

有

mola

第二個彩蛋係咪好正

鳩鳩地

係咪同花花

咪咁啦

夠特別

我俾返$10你呀要

場波未完

嗰奢望

唔

危危乎

仲有40分鐘

唔係啊

但今集幾好笑

等食d24

嗚
留定tg 俾你

你搵經理人啦

你搵我經理人啦

烏龜可能反cup呢

發力

換人啦

快啲換卡雲尼啦

傷左

下套是captain marvel?

經期隊長then 復4 好似係

有得出一早出左
睇黎都係要靠死球追

完

烏龍

2-0

molomola

冇諗過法蘭西打到咁

係咪可以898

可以唔睇住

Molamola

真係沉

黑到

睇波不賭波
可能係我沉

唔關事 我成屆無贏過錢

烏龜拜拜👋

我平時唔賭
一賭就出事

又輸錢

55 囉

兩杯d24

唔係，我收工衝左返家

打交打交

你休息下啦你

好啦好啦

影帝大賽

眼瞓

訓囉 聽日要返工？

係呀
搵我經理人 再俾錢你呀

喂 仲有十分鐘喎

推

完了吧 如無意外

984

985

986

987

無卡雲尼攻擊力低左好多

988

終於有人

慘

無啦無啦

咸了

998